黑警拉人，call車送院!

黑警拉人，call車送院!

黑警拉人，call車送院!

黑警拉人，call車送院!

變到口號咁，洗大家腦

以後街坊落街食野都要帶槌仔

帶返個煲，保護好個頭呀